公司有位比人升職

但已經講到明係升邊個
等我仲以為自己有機會 唉

聽日記得準時返工 完

我知

點會升你？打盤水照鏡啦。

跳

明知留係度冇得升 加得少
我都想 唉

想 點解唔做？

有搵

祝你揾到份好工

不過冇邊份啱心水

應都好過喺度做

有間有個fd叫我過去 人工比到
不過來回起碼3-4個鐘

明你感受！過來人

我心諗
反正都冇得升 冇人工加
咁我做咩要咁比心機

所以唔需要諗咁多！返工之餘，娛樂都好重要。

唔需要諗咁多，做好本份，係你既始終都係你